西童(多圖!!!)

哇屌 正

不推文pls

泰國人妖？

想請佢做印印

根本就好撚樣衰

佢係得果個招牌笑容望落去係靚

好撚樣衰 勝在夠勤力日日同HALL班友當年日日上黎自貼炒作

咁cap圖法好難唔柒

西童點解叫西童？

你睇第一張圖, 西童問少少野, 佢男友勁唔好老脾叫佢用下個腦。
網上d人當佢女神, 但男佢男友唔係咁諗
當你地對住女神打飛機同時佢男友可能粗暴咁對待緊你地d女神

佢個名好似就係有西童呢2隻字

原名梁茜童

唔放對波出黎 撚有人睇佢咩女神

難怪，都估到啲

通常俾人讀咗西唔係讀善

撇除佢個樣, 佢幼條大波長腳, 副計真係

見過真人，個樣真係唔靚

但真係大波

有得屌都唔屌

法官大人

愈大愈樣衰

點解完全唔同樣

佢係做呢個招牌笑容就真係幾靚，但係日常生活個樣係完全唔同

富士見到呢D 都唔會問價啦

如果咁呢

你撳鐘唔睇樣架咩

生鬚

西童？是誰？

陰影黎姐

依家唔係撳鐘，加上有咁嘅知名度

真係好撚樣衰

唔駛啦
醜

身材幾好

Who?

身材真係一流，幼腰大波長腿

粗重野交比我

賓妹

係咪星二代？

好撚樣衰喎,

唔係

都係果句，法官大人

唔話你知

I do

detail !!!!!

副計都玩撚曬啦香港地有幾多個

照屌

好想屌

西童跑步.jpg

有冇佢呀哥既圖

副計正

x2!!!!

真係可能10000個入面先有一個

正呀

個咀有撻印咁撚樣

男: 你既女神只係我隻臭雞黎渣

佢條撚就快頂穿褲頭

真！
睇下呢條片3:03-3:08, 聽下佢男友點同佢講野

唔駛搞咁多，兩個字、想屌

拉

樣係唔掂，但副偈真係屌撚到精盡人亡

真人串過馬撚
係街見過
望左眼四目交投
即刻啤撚住我

西童個樣成個過期mk咁 又女生男相 唔拋對波出嚟真係眼尾都唔會望一下

佢條仔應該有錢仔黎
一買一賣啫

真人樣貌如何

正負皮比例目前1:13

西童對波圖呢？

女仔來講係高既 我估173左右
對腳好長但好撚大碌
個樣不了
好普通
唔會望多眼個隻

我中學師妹 一直唔明有咩咁好丁

證明平時裝甲幾重

點解樓主cap親啲圖都咁樣衰
同佢有仇？

已經唔係之前咁正了

有得屌一定屌

有能正過
跑步jpg照妖鏡

第一堆相出嚟嗰陣真係丁到出汁
俱往矣

有173咩

之前係lkf見過佢
你見過真人就會覺好普通

馬車？！係米你阿？！？！

個嘴出晒事

應該無
佢自稱170

想知討厭佢嘅人
係絲多啲定巴多啲

KOL?

巴打識貨
條女勁撚正

法宮大人，我屌
鐘意佢D牙個排列

咁撚普通就死撚開啦

咁撚正都唔diu

屌得多 係人都厭啦
只有毒撚先會有女神

好想當西童狗咁罵狗咁屌
女神丫拿女神丫拿

佢不知幾正

食過佢呀哥

死賓妹

話樣衰o個d，不如貼自己條女上黎睇下
（不過有無女都未知）

屌 好撚樣衰 食開屎？

九成npl緊

身材幾好但成日講野用字都好麻甩要show自己真性情好煩

波大遮三醜

細鵰扮大雕

食評？

完美總結成個post

Her nose is too big

識睇梗係睇佢呀哥

吸啜力好似幾強

邊位

westtung's breast is too big

老左咁多?

正負皮比例已到1:20

搞咩仲衰過蘋果照妖鏡

LM

係
當年佢喺hall真係當自己女神咁
冇當佢女神好似係我唔啱咁
明明又殘又醜隻腳又粗